讚唔讚成攞綜援嘅要強制盡返社會責任？？

落街執垃圾
要錢既比埋d垃圾佢地去回收
有個系統係到令到佢地無得唔幫手

OK

根本拎得大部分都係有手有腳唔撚做嘢，格硬夾鳩佢哋做厭惡性行業就啱，交稅養仆街

你太skr啦 ching

住公屋,拎綜援果D,起不每個月要洗100小時公廁

佢地有方法避免，例如扮長期病患

長期病唔洗做呀
在職人士大把長期病都要做

咁同搵工有咩分別

可以跟據痛情分唔同工作嘛

#老貓再世_

住公屋都要

之前高登POST過有條女拎綜援可以日日旅遊, 仲可以玩過超過183日, 仲夠膽係FB問人點可以唔畀人取消綜援

岩, 人無恥就可以活得好好

不嬲都有
咬老綜係要做社會服務的

絕對同意，有權利就要有義務。唔係白攞。
咁有機會減少啲呃老綜嘅人。兩後生公婆生埋個仔攞老綜嗰班仆街。
最多老弱傷殘就豁免。
如果強制要做公共服務，用最低工資每小時計返佢攞幾多老綜就要做返幾多個鐘，其實幾公平，咁計落不如出去打工。

鳩撚屎殘廢撚

不嬲健全成人都有自力更生計劃
呢d19野林鄭醒過你

係, 住公屋都起馬要一個星期做番一日社會服務令
唔係點迫班仆街上流

焦點錯左，根本唔應該有綜援，大把工冇人做，香港會餓死人咩？

比佢做home office野，求其比d野佢地做，或者買lyy之類補習片迫佢地睇，一日睇八個鐘，睇到入到大學為止！

監管佢好貴

一個做
唔係計人數做
應該計返o岩個人數

要做啲乜？